狗鐵去啟德站停左

職員話地盤有事

係，好似搵到地盤炸彈

仲坐狗鐵

因為前面掘緊隊要等佢鑽埋先

有懷疑炸彈

source？

正想問就見到有人開post
岩岩坐坐下馬鐵去到鑽石山成車俾人趕落車
重有勁多軍裝狗喺鑽石山月台度唔知做乜

發現戰前炸彈

點解以前機場冇發現

on9西藍絲會唔會話 黃絲坐時光機番以前放炸彈？

外國勢力放炸彈
已fact check

外部細力恐布煮意又一証據

工xx